有冇人期待康文署健身室重開？

等緊中

最好唔開

驚廢老

後生仔唔好同廢老爭啦 又唔齊機操唔到野-,-

其實真係似設計俾廢老，好多場得一個bench

rack都冇
仲要有班撚樣上去坐係度玩手機
望住佢 又唔理
出到聲又話做埋呢組

我比多3舊去24/7唔好？
少d垃圾

我想開籃球場

真男人會係康記做
廢柴小白臉先會去呢d gym room做

排半日
果然真男人

咁先鍛煉到毅力
講真如果係康記都操到rocky咁真係好屈

少左位,又鬼咁多人去,隨時排都排唔到

講乜鳩野 同窮人講拖鞋都踢到美斯咁
呢到係香港

有冇消息幾時開？

幾時開

康文比小老人小朋友去玩下就岩 機又唔齊 又多人霸住

開左